(你條女係雞) 男友幫修手機！聊天一看…2萬元綠慘

社會中心／綜合報導

台北去年發生一起離譜的感情事件，一位男子小傑接受女友請託，拿了其閨密的手機幫忙修理，正要備份檔案時卻意外得知，閨蜜不但是飯局妹的媒介，還發現自己女友也是旗下的一員，為了賺2萬元與男客約在飯店房間，小傑一氣之下憤而報案，最後台北地檢署依妨害風化罪起訴李女。

修手機發現女友是2萬元的飯局妹。（示意圖／翻攝自Pixabay）
修手機發現女友是2萬元的飯局妹。（示意圖／翻攝自Pixabay）
更多
根據法院判決書指出，原本與小傑同居的女友，在2019年間就突然說想要搬出去，深信對方的小傑不以為意，彼此開始過著「分居」生活，就算聽到朋友爆料，自己女友和其他男子見面，也都深深著相信女友解釋，「只是和網友見面，怕你誤會所以沒講。」

直到某天，女友突然拿了閨蜜李女手機，拜託擅長修手機的小傑幫忙，也說明如果修不好的話，可以先把資料備份出來，小傑也乖乖照做，不料卻不小心打開了對話記錄檔，赫然發現李女竟然是色情仲介，專門幫男客約女生到高級飯店見面，據悉，還有客人一口氣約了2名飯局妹，因為李女開價10萬元遭到男客嫌貴打槍。

但更驚訝的是，小傑也發現自己女友也加入了李女團隊，還曾以2萬元代價赴約過，讓心碎的小傑氣急敗壞，立刻跑到警局報案。事後李女法院上辯稱，純粹安排女性朋友陪吃，並強調「她們之後要幹嘛，是她們的事情」，意味著不關自己的事。

最後，檢警依照小傑提供的對話紀錄，發現李女不僅會和旗下的女子「談價格」並說明拆帳比例，例如64分等等，此外李女也很清楚女子當天都做了什麼事，再加上小傑女友、以及其他男客的供詞，法院認定李女涉嫌性交易媒介，依照妨害風化罪起訴。

更多三立新聞網報導

所

咁佢賺左，唔洗比錢

台仔一個月22k人工

成個月糧屌條女

條女一定好正

劇情唔夠精彩

台北goal

唔夠陳冠希淫照風波精彩，下次再加油努力

次次都係整電話電腦出事

綠帽橙汁

不小心打開

老實，屌一次成個月糧，香港大把女肯

三萬蚊 過夜呀!